其實自然界嘅動物有冇係一夫一妻制?

有冇人研究過自然界動物，例如狗公，獅子，老虎係咪一夫一妻制?
同埋其實啲動物係咪自願嘅?

係文明同道德定立。

大把 好多雀都係
E.g. 信天翁，咕咕咕

狼都係

魚都係